{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013751",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "마일더스"
    },
    "text": "マイルダーズ(旧缶ミルクティー)は、ミルクティーやデザート、独立書籍を販売するカフェです。 デザートも専攻した私たちが改善されたレシピで直接作って差し上げます。 マイルダーズのミルクティーとデザートを一度召し上がってみることをお勧めします。 マイルダーズは、プラスチックの使用を減らすために、ノープラスチックチャレンジを導入しました。 飲み物は100%リサイクル可能なアルミ缶で密封されており、生分解ストローと紙包装紙を使用しています。 マイルダーズは独立書店も運営しており、インスタグラムを通じて書籍情報を提供しています。 店舗では書籍の確認が可能で、ケータリングや大量注文も可能です。 営業時間は毎日11:00~21:00で、新設洞駅、新堂駅、上往十里駅からもアクセスが可能です。 メニューには、様々なミルクティーやダクアズ、マドレーヌ、ミルク、ソーダ、アイスティなどがあります。 マイルダースをご利用の際には、屋外テーブルはペット同伴のみ利用可能ですのでご了承ください。 イマート清渓川店駐車場の隣に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "マイルダーズ（旧缶ミルクティー）は何を販売していますか？",
            "answer": "ミルクティーやデザート、独立書籍を販売しています。"
        },
        {
            "question": "マイルダーズのミルクティーとデザートはどのように作られていますか？",
            "answer": "私たちが改善されたレシピで直接作って差し上げます。"
        },
        {
            "question": "マイルダーズはプラスチックの使用を減らすために何を導入しましたか？",
            "answer": "ノープラスチックチャレンジを導入しました。"
        },
        {
            "question": "マイルダーズの飲み物はどのようなパッケージングですか？",
            "answer": "飲み物は100%リサイクル可能なアルミ缶で密封されており、生分解ストローと紙包装紙を使用しています。"
        },
        {
            "question": "マイルダーズで購入できるものは何ですか？",
            "answer": "ミルクティーやダクアズ、マドレーヌ、ミルク、ソーダ、アイスティなどがあります。"
        },
        {
            "question": "マイルダーズはどこに位置していますか？",
            "answer": "イマート清渓川店駐車場の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マイルダーズの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00〜21:00です。"
        },
        {
            "question": "マイルダーズへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "新設洞駅、新堂駅、上往十里駅からもアクセスが可能です。"
        },
        {
            "question": "マイルダーズの屋外テーブルの利用条件はありますか？",
            "answer": "屋外テーブルはペット同伴のみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "マイルダーズでは書籍も販売していますか？",
            "answer": "はい、マイルダーズは独立書店も運営しており、インスタグラムを通じて書籍情報を提供しています。"
        },
        {
            "question": "マイルダーズでケータリングや大量注文もできますか？",
            "answer": "はい、ケータリングや大量注文も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 435
    }
}